百老匯食水真係好鬼深

是咁的，今日動物森友會嘅限定switch重新開始預售
小弟走咗去好多地方都話無曬/等出嗰日
然後經過百老匯問一問
佢話仲有嘅時候小弟興奮咗一下
結果部機賣4680，包任何兩隻game
即刻囧咗，建議零售價先2340百老匯可以賣貴兩倍
認真咩

罷買啦藍㗎

呢間賤種炒價店已經接近十年無去過。

呢十年第一次見人用個囧字
囧左

我寧願自己去外國網買再俾轉運賺
香港啲垃圾連鎖, 戒得就戒

好彩無買